今時今日，屋企洗唔洗寬頻

真人真事，琴晚去個同事屋企打邊爐，本來地方都唔算大，上到去都有d唔聚財，之後問佢wifi係咩，佢竟然答我：冇

果一下，唔單止我，就連執緊野果幾位同事，洗緊菜既女同事都係咁既表情>>>

佢話平時好少留係屋企，返屋企就即刻訓，所以冇裝上網 到底係唔係真係可以生存

手機用無限咪得

明扮野

又真係唔一定要 而家好多人4g無限上網

屋企電腦都係用黎dl av 用

辦公係公司, 睇片係電話

咁講係想你好落台, 分析得太清楚難堪既會係你自己

一定要 唔係點睇AV

掉返轉嚟諗，淨係用手機嘅人要寬頻嚟做乜

唔睇av都睇高清電影，一係睇波，冇光纖點得

睇下有無電腦, 無電腦wifi真係無咩用

同埋要download野咪公司做埋 , 再放落電話/HDD, 再帶返屋企

無wifi點打機啊毒撚

地方細 上網又嫌貴
你同事係住劏房？ 你地係劏房打邊爐？

我識親戚屋企住千幾呎都無上網，唔出奇，d有錢人孤寒，覺得每月俾幾舊水又唔太上網好哂錢

講真我屋企無電話亦無上網。
我係覺得無需要，同樓主朋友相似。
平時都無乜時間喺屋企，就算喺屋企，都係用手機多，好少用電腦(電腦都係手提)。
手機上網無限，我又真係唔覺屋企要搞寬頻上網。
固網電話都On9啦，你有乜打我手機仲快啦。
全家都有手機，你打屋企把撚。

平時唔點用電腦既

用真手機無限上網咪唔洗寬頻

真係有d咩事要用電腦

手機share出去又得

佢寬頻可能都要百幾二百蚊

手機plan佢可能又用得多

幾百蚊一個月

圍番倒不如直接join真無限plan仲抵

我唔明既係而家上網都係兩百令蚊咋喎，俾完大家方便點解唔俾，慳埋呢d錢做人有咩意義

唔關上網係兩百令蚊事, 如果無需要既, 二百令蚊都唔想比
有需要既, 二千蚊都要焗比, 就係咁解